% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[margin]{res}
\setlength{\textwidth}{5.1in}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\begin{document}
	\moveleft.5\hoffset\centerline{\large\bf Renan Domingos Merlin Greca}
	\moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}\smallskip
	\moveleft.5\hoffset\centerline{\href{mailto:renangreca@gmail.com}{renangreca@gmail.com} - +55 41 9246-2128}
	\moveleft.5\hoffset\centerline{\href{https://github.com/RenanGreca}{github.com/RenanGreca}}

	\begin{resume}
		%\section{OBJECTIVE}
		%	A softwar	e developer position with focus on problem solving in the game industry . \\

		\section{EDUCAÇÃO}
			{\sl Universidade Federal do Paraná}, Curitiba-PR, Brasil. \\
			Bacharelado em Ciência da Computação. Conclusão em dezembro/2015. \\\\
			{\sl Pomona College}, Claremont-CA, Estados Unidos. \\
			Intercâmbio do Ciência Sem Fronteiras. De setembro/2013 a maio/2014. \\\\
			{\sl Pontifícia Universidade Católica do Paraná}, Curitiba-PR, Brasil \\
			Brazil Education Program for iOS Development. De fevereiro/2015 a dezembro/2015.
			
		\section{TÉCNICAS E \\ HABILIDADES}
			{\sl Linguagens de Programação:}
			\begin{itemize}
	 			\item[] C, Python, Ruby, Java, Objective-C, Swift, JavaScript, PHP, Haskell.
	  		\end{itemize}
			{\sl Ferramentas de Desenvolvimento:}
			\begin{itemize}
				\item [] Xcode, RubyMine, PyCharm, PHPStorm, Android Studio, Bash, Git (GitHub, GitLab, Stash \& BitBucket), Sublime Text, Vim, \TeX, MySQL, PostgreSQL.
			\end{itemize}
			{\sl Outras Ferramentas:}
			\begin{itemize}
	 			\item[] Microsoft Office, Adobe Photoshop, Adobe Lightroom, GarageBand. 	
			\end{itemize}
		    {\sl Sistemas Operacionais:}
	 		\begin{itemize}
	 			\item[] OS X, iOS, Linux, Windows, Android.
	   		\end{itemize}
			{\sl Idiomas:}
			\begin{itemize}
				\item[] Português brasileiro nativo, inglês fluente, espanhol básico.
			\end{itemize}

 		\section{EXPERIÊNCIA}
			{\sl Malote Digital}, Curitiba-PR, Brasil \hfill Outubro/2014 - Julho/2015 \\
			Programador Jr.
			\begin{itemize}
				\itemsep -2pt
		    	\item Desenvolvimento de aplicação web.
				\item Responsável por encontrar e implantar ferramentas de desenvolvimento, documentação e colaboração que auxiliem a equipe.
			\end{itemize}
			Supervisor: Newton Tortorello, \href{mailto:tortorello@niti.com.br}{tortorello@niti.com.br}.
			
			{\sl Yahoo, Inc.}, San Francisco-CA, Estados Unidos \hfill Maio/2014 - Agosto/2014 \\
			Estagiário, Flickr.
			\begin{itemize}
				\itemsep -2pt
		    	\item Obtenção de dados para uso numa aplicação de reconhecimento de imagens com aprendizado de máquinas.
			\end{itemize}
			Supervisor: Jack Culpepper, \href{mailto:jackcul@yahoo-inc.com}{jackcul@yahoo-inc.com}.

			{\sl New Ideas}, Curitiba-PR, Brasil \hfill Fevereiro/2011 - Agosto/2013 \\
			Estagiário de desenvolvimento.
			\begin{itemize}
				\itemsep -2pt
		    	\item Desenvolvimento de aplicação web em PHP, JavaScript, HTML e CSS.
			\end{itemize}
			Supervisor: Newton Tortorello, \href{mailto:tortorello@niti.com.br}{tortorello@niti.com.br}.
			
		\section{PROJETOS \\ PESSOAIS}
			{\sl Who's That Pokémon} - \href{https://whosthatpokemon.net}{https://whosthatpokemon.net}.
			\begin{itemize}
				\item[] Jogo web criado com NodeJS e MongoDB.
			\end{itemize}
			{\sl GameBlast} - \href{https://gameblast.com.br}{https://gameblast.com.br}.
			\begin{itemize}
				\item[] Diretor de áudio e transmissões. Responsável pelo BlastCast e programas ao vivo do GameBlast.
			\end{itemize}
			{\sl Shinesparkers} - \href{https://shinesparkers.net}{https://shinesparkers.net}.
			\begin{itemize}
				\item[] Escritor de notícias e conteúdo.
			\end{itemize}
	
		\section{PRÊMIOS}
			{\sl Ciência Sem Fronteiras}
			\begin{itemize}
				\item[] Recipiente de bolsa integral para um ano de estudos nos EUA.
			\end{itemize}

		\section{OUTROS}
			{\sl Eventos}
			\begin{itemize}
				\item[] Participante da Latinoware 2011.
				\item[] Instrutor da Spring 2014 Claremont Colleges Hack Week.
				\item[] Participante das Claremont Colleges Hackathons de Fall/2013 e Spring/2014.
				\item[] Participante da regional Southern California International Collegiate Programming Contest.
				\item[] Participante da Conferência Ene em agosto/2015.
			\end{itemize}

		\section{HOBBIES \\ E \\ INTERESSES}
			\begin{itemize}
				\itemsep -2pt
		    	\item Tecnologia \& gadgets
				\item Vídeo games
				\item Filmes, livros e quadrinhos
				\item Música (piano)
				\item Fotografia
				\item Ciências como astronomia, biologia, física, etc.
			\end{itemize}
	\end{resume}
\end{document}     
